game of thrones 7大國一問

好似7大國都係對應現實中的歐洲國家
北境應該係俄羅斯，因為最大土地，又北方凍地，狼家又講到戰鬥民族
鐵群島應該係英國，島國又海軍勁
河灣地應該係法國，因為好似好靚，法國的印像

其他個d是什麼
同埋海間地同Crownlands有無？

推

好似係以英國內戰做背景
好似係叫玫瑰戰爭

多恩對應係西班牙

the north 應該係蘇格蘭